我返工係合法玩電話，想問下大家點睇我份工？

我嘅工作就係要用公司嗰app，響公司入面周圍走，公司有俾電話我哋，但係容許員工裝嗰app落自己電話到（咁樣收工唔洗還電話，放工可以即走），我唔係成日都要撳嗰app，有嘢做佢會響，佢唔係成日響，但係響咗要盡快做，所以公司都建議長望電話等佢響，我通常都係碌住嗰Facebook ，想問下大家點睇我份工？其實正唔正？因為我理解唔到正唔正

最多咪做幾日

正爆
不過有無得CAMP工傷?
譬如
肩傷
寒背
近視
仆街
之類

揸的士van仔都係可以長期望住電話 有咩點睇

實蕉？

乜原來而家翻工有得禁電話就係正工

譚仔阿姐落單都係用電話app

我由返工玩電話玩到收工

我對電腦系統
唔係對客

揸車玩電話好危險
我玩電話就冇危險

食蕉唔可以玩電話㗎
好似係違法行為呢

倫敦金

我唔使對客

我嘅工作內容係解決系統問題
嗰啲問題唔可以用電腦系統處理，一定要用人手

我份工同金融無關

宜家係咪玩緊揭尾故

我問緊正唔正呀
因為我唔知呀

正唔正要睇埋人工 如果得萬幾無咩特別

型 勁 威

人工低咪有又浪費時間

好威呀

有份on9工就滿足既on9仔

睇你返得開唔開心囉

大把工冇客果陣可以玩電話

弱智都請，份工又真係唔錯嘅

返緊工覆你